一起大貨車事故，這麼好的妹子，就這樣沒了！

支

一起屍

唔好哂 屌屍

趁條屍未凍 當係屍打咁屌

屍打

屌屍打應節

口德值-100000000

dllm 樓上好多白卡佬

諗起香港D泥鬼同運菜貨車都好撚癲